有咩方法唔洗裝網線都用到Wifi？

有個單位用來放野平時用下電腦，唔想揾師傅過來裝網絡。有無D電訊公司 數據機可以直接收wifi而又唔洗插網線

電話卡

SIM card router ?

有router 可插sim卡直接出wifi